理性分析，就算素人幾唔滿意泛民初選機制，都要參與泛民初選

要推翻不公平體制，就要奮力進入體制

未試過又點知唔得呢？
唔通咩都唔做等美國打救？
無人話參加泛民初選等同認同泛民機制
參加初選先有機會展現到呢個體制點唔公平

請支持聯署，逼班政客同意初選

【行動Post】聯署：立會要初選， 「三不投」聯署

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署